[Twitch直播][chei24] Rainbow six

Twitch傳送門 :
SK Live 傳送門 :

歡迎入黎一齊吹水或者一齊玩，我地都係以輕鬆氣氛為主，亦會挑戰特別既玩法，
當然亦都有認真玩既時候。

有咩想睇，有咩特別玩法要求可以話我知，能力範圍做到即管試下。
我地有專用Discord頻道，所有野都係用Discord溝通。

wtf